女神有男朋友

幾時既事阿巴打

唔係好耐
都係我無膽啦

識下個

唉 唔係咁易架大佬

你覺得佢冇男朋友就會揀你？

要學識放手

可能我一直只係你身邊嘅工具人

用得女神呢個term已經註定失敗

其實機會超低
但見到佢提起男朋友
你都咪話唔心酸

有冇approach過佢阿，佢對你又點先

都係嘅...我真係自卑撚嚟無辦法

佢都好少同我講野
有野先會搵我幫下手咁囉

我都好驚

你仲有機會
加油..

毒撚真係好撚煩，講兩句野就以為有好感

咁...對唔住囉

巴打係咪好後悔冇土動搵佢

主

分手la

same呀

係啊

兵